留意到利記每一次贏完啲比較重要既比賽 第二日必有義士中實彈受傷

今日又中 痴撚線

屌你老母仲抽水好好笑咩
搵你老母出去買送食tg爆頭就岩

善用不推文回覆

留意到義士中槍之後一定有啲柒頭出嚟鳩嗡

叫人老母去食tg爆頭好好笑？

仲抽水？

幾好笑

Block啦 無心情

留意咗師兄你好耐
法國你份人幾有狗性
人地出面打生打死你就成隻癲狗咬住人
正經野唔做仲抽埋d戇鳩水 重要係唔好笑

tvb狗係咁上下

利狗=黑驚

睇名都知啦

留意到垃圾樓主每一次夢遺之後 第二日必有義士中實彈受傷

呢條友係藍田人氣皇員工
大家記得唔好幫襯

屌你老母樓主你依Ｄ垃圾真係ＯＮ撚柒９